<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>R Markdown on THIAGO VALENTIM</title>
    <link>/tags/r-markdown/</link>
    <description>Recent content in R Markdown on THIAGO VALENTIM</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/r-markdown/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Análise descritiva dos dados sobre a Covid-19 no Brasil</title>
      <link>/post/analise-descritiva-dos-dados-sobre-a-covid-19-no-brasil/</link>
      <pubDate>Sun, 24 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/analise-descritiva-dos-dados-sobre-a-covid-19-no-brasil/</guid>
      <description>Para início de conversaNa última sexta-feira (22/05) o Brasil se tornou o segundo país do mundo com mais casos confirmados do novo coronavírus. De acordo com o site Worldometers, os sete países com mais confirmações da Covid-19 são:
EUA: 1,667 milhão de casos e 98,7 mil mortesBrasil: 349,1 mil casos e 22,1 mil mortesRússia: 344,5 mil casos e 3,5 mil mortesEspanha: 282,4 mil casos e 28,7 mil mortesReino Unido: 257,2 mil casos e 36,7 mil mortesItália: 229,3 mil casos e 32,7 mil mortesFrança: 182,5 mil casos e 28,2 mil mortesAlemanha: 180 mil casos e 8,4 mil mortesTurquia: 155,7 mil casos e 4,3 mil mortesIrã: 133,5 mil casos e 7,4 mil mortesSabe-se que no Brasil e no mundo há um cenário de incerteza sobre o real número de casos e de óbitos devido as subnotiificações, mas as informações são mais próximas da realidade quando se há uma política nacional de testagem em massa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Análise descritiva da Covid-19 no RN</title>
      <link>/post/analise-descritiva-da-covid-19-no-rn/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/analise-descritiva-da-covid-19-no-rn/</guid>
      <description>Para início de conversaNo dia 12 de março de 2020 (contabilizado no dia 13 pelo Ministério da Saúde) uma mulher de 24 anos, com histórico de viagem à Europa (França, Itália e Áustria) foi o primeiro caso diagnosticado de Covid-19 no Rio Grande do Norte. Já o primeiro óbito foi registrado no dia 29 de março de 2020 (contabilizado no dia 30 pelo Ministério da Saúde). A vítima era um homem de 61 anos que estava hospitalizado em Mossoró.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como alguns países estão lidando com a Covid-19</title>
      <link>/post/como-alguns-paises-estao-lidando-com-a-covid-19/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/como-alguns-paises-estao-lidando-com-a-covid-19/</guid>
      <description>Para início de conversaNas últimas semanas tenho lido matérias de jornais sobre alguns países diante da pandemia do novo coronavírus. Por exemplo:
Coronavírus: o que está por trás do sucesso da Coreia do Sul para salvar vidas em meio à pandemia;Dinamarca é 2º país europeu a anunciar relaxamento de medidas contra coronavírus;Áustria libera treinos de futebol em clubes de 1ª e 2ª divisões;Como a Nova Zelândia tornou-se modelo a ser seguido na pandemia;A volta do coronavírus a Singapura, país que era ‘exemplo’ no combate à doença.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Covid-19 no Brasil</title>
      <link>/post/a-covid-19-no-brasil-em-numeros/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/a-covid-19-no-brasil-em-numeros/</guid>
      <description>Para início de conversaAtualmente o mundo vive em uma situação que jamais pensei que iríamos passar. Escolas e universidades com aulas suspensas, empresas de portas fechadas, competições esportivas suspensas, o que incluiu até as olímpiadas de Tóquio que ocorreriam este ano. Enfim, desde que a Organização Mundial da Saúde (OMS) classificou a Covid-19 (do inglês, “Coronavirus disease”) como pandemia, autoridades vários países vêm recomendando o isolamento social para evitar o avanço da Covid-19.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>